話要放火屠村嘅入一入嚟

先講明 我唔係元朗任何一條村嘅人 五年前或者依家嘅示威活動我都差唔多有出席 亦冇諗過要幫元朗鄉黑講任何好說話

不過近日睇到有巴打話要放火屠村 我諗你地真係要諗清楚

首先第一亦係最緊要嗰樣 其實依家啲村已經唔再好似以前咁全部都係牛屎佬 好多外面嘅普通人特登搬入去貪佢風景好空氣好 更有好多後生仔女係我地呢邊嘅人 亦即係話 同我地出生入死嘅兄弟到頭嚟俾自己人搞 我唔理佢係咪原居民 有咩事起上嚟你地過唔過意得去

仲話要燒村燒田燒祠堂 真係放火你估消防咁易入到去？一陣火勢控制唔住蔓延開去傷及無辜咁點算？

以我所知啲村入面好多流浪貓狗 又有牛有羊 人都仲話識走 一陣燒死幾隻 唔好話啲動保撚 直情全港民意都會逆轉

警黑合作係要搞 但唔好諗著用屠村呢個行動覆桌 得到嘅效益係肯定遠低過於壞處 唔係話我地贏撚緊 但咁耐以嚟 打生打死打返嚟嘅嘢一炮過冇撚哂 只係為啖氣乜真係咁值得？

吾係放火屠村。只係幫政府清拆起公屋。

咁係咪都搞到無辜先？今次活動係要搞鄉黑呀嘛係咪？
更何況五大訴求一樣都冇 轉個頭搞圍村？會唔會諗得太容易

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

啱呀 好似呢啲方法 斷鳩佢地老母臭閪米路

點會燒.....但一定拆啦

亂帶風氣

其心可居

真係唔會知 火攻呢樣嘢真係碌多兩碌就會見到 到時先阻止已經太遲

咪撚傻啦。 啲地多左出黎都唔會比香港人用架

Push

嗱 我都唔建議用火攻嘅
不過萬一真係波及無辜民眾 咁唯有拜託佢地為港犧牲一下 我地再為佢風光大葬啦

整連儂祠堂